美股認真討論區 MCDXXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

推

但都唔係支那新聞個回事啦屌
咁而家呢個跌幅就真係match呢單新聞既
支那寫到明減少買債, 又係誇大左, 如果係既話, 仆街無底了

美股只跌不升
回頭是岸

但又會咁啱三指齊跌嘅
唔會係真係咁撚仆街要人哋放股票
整fake news 掛

今日又係我大TLT龍市

係咪fake

冇底

支那人唔識英文，鳩譯

如果係假新聞嘅話
我覺得就應該要調查吓

“As we make substantial further progress towards our goals we will gradually roll back

到底係咪真係鮑蛇講

唔係仲有6000咩？

又跌啦

Vix 升左一點

遂步減少係遇咗嫁啦
好似講撚到聽日就減少咁

又準備free fall

契媽係咪要永不翻身啦

個巿強到完全冇力跌

你老尾又跌 美國中核彈？

死神要放大技未

滾雪球（向下個隻）

今晚Nike 大特價 加倉好機會

玩完

熊軍大將軍又出動

到底鮑姐仆街反口
定支那報社仆街出fake news

徒子今次望6000？

走牙

新聞唔似真係真嘅話賣老婆仔女all in SQQQ

牛屎女股神

？

熊gel?

滅國未

美股市基本面已變

金銀反應勁大，今晚GG

羅素一秒跌一點
咁一個鐘咪歸零？？

拜狗幾時死？

今鋪應該減啦

減買債

基本面已變

洗得咁快連開put護倉時間都冇

Rate increases would only be considered “when the economy is all but fully recovered.”

閪冧
酒仙

鮑蛇咁樣玩野法

冇底咁

接受緊龍軍既跪拜

如果堅既
就解釋到點解呢幾排日日陰跌

點解我理解到係
佢要經濟復蘇到先會減少買債
問題依家仲未復蘇到

契媽距離連郡破產價仲有8蚊

暴絲啲gif好正
係唔係一路放就死神一直係到？

今日係咪冇人識英文？

美國佬唔識英文架

嗰幾萬蚊當見證歷史
睇住當紅fund house執笠

“As we make substantial further progress towards our goals we will gradually roll back,” the $120 billion monthly bond purchases the Fed currently makes, Powell said

好似話減少每月買債 唔知有無get錯 不過是但啦反正買唔買個市都係繼續趺

但大戶會行先一步
唉屌 我諗住盤前走哂佢算 點睇?

Fully

報告鮑大將軍：SOX進軍2400

但係遲早會復蘇

一頭霧水不過個下插係奇奇怪怪

你理解唔重要
個市即跌代表市場理解做減少買債

根據sell the fat

事前個個睇淡係驚fed子買少左
到真係買少左野 應該會龍升

逃蛇今轉要沽到去幾多點? 6000?

Sq 升熔

大芋不嬲都提早郁

拜狗上台後 連登仔 無好日子過

已經想跟

青蒼派如日中天!!!!

美國佬連 F 同Ford都可以買錯

支車三寶似會跌落去解放前

真係股災啦

今日Angel放假 冇人識英文

逆市神股

貼我條女做乜鳩

Vix未必升

買台積電都要蝕錢

關佢咩事

想見識一次溶斷市

做個靚靚雙底好人廿火

sq同se係咪可以入第一注

-3%....

cls公司

就快升到追上se
兩個鬥升得快

掛$90
free money

成盤係血 當佢無事

世界末日啦

向下升

重唔入YANG 真係唔個你地諗咩

連群恐慌指數急升

收水喇

希望我堆JPM put TLT call可以完美hedge

gme啦 最佳避險工具

如果係真
係收手唔買野
真心係驚

咁都要爭

龍軍將戰勝歸來

今年接近無可能回本

Fuckyou

又跌乜撚野

講左屠龍

宜家明確講到明收水
市場唔會理你幾時收
一年後定兩年後定依家收

試下鮑蛇講2022年加息
個市即刻崩

今日yang + gme 護倉

個市強到完全冇力跌

堆鮑爺印錢meme圖無得再玩

今又話不遠既

教主係邊

我都想試下

鮑蛇不講武德 豬死啦

恐慌中

油股跌返晒琴日啲升幅

在你遙遠的附近

牛皮熊全面進場

讓熔斷成為年經

條河通返？

係囉，我睇段英文都係咁講。跌乜春呢

盤前已經重傷

咪好lol，一野見底，然後意識到會慢慢收水升返，吖婆都識玩

死鮑蛇不講武德

收到風P8屌閪玩爛個市，屌

油價假升割韭菜

price in 緊收水

會唔會係屌女call g 咋

加息又大跌減息又大跌

唉屌，TSM撈得太早

要整個jam紙ver

市場反應一切 覺得好快會收水

呀媽原來係女人，跌

兩大高手同時發功?

講會收水已經夠啦

V緊

咁最近收市前狂沽依點係幾怪異

暴絲又中

想斬埋果2成倉

等大跌果日先撈

逢跌加倉 只加不減

又話見底

鮑狗真係熊軍大將軍黎 出親黎都無好下場

唔放slr 減買債
但另一邊狂派cash同起基建
牙joe同wall street好大牙印？

就快姐

經濟復甦後收水姐係會收水減定先

3成倉都覺得肉赤

尋晚有冇人追左貨

今日咪係大跌果日

有48個鐘delay

8點半d數據 落地獄定上天堂

個市日日跌阿婆都識玩

但債率又唔見佢升

算 入左肉已經計盤前

靚同柒都係落地獄

跌到落底咪會見底

諸神的黃昏

Gme綠燈

上次110撈ark隔左一個月重返原位

幾多人仲有2020既profits淨

你諗多左
3865 strong support我賺少少飛刀錢only

咁做乜唔price in三年後經濟爆發性增長大升一萬點

就快冇哂

一大棍

唔玩了, 畀返D石我

今日唔賣就要等十年先break even到

豬死了

上年咪price in左囉
乜你無玩到波龍市咩

仲有3鎂

暴絲講死神大技未放 成班自己gel

真·熊市

剩低幾錢就有

見到d新聞已經好撚sad
然後股票又唔生性
唉屌你老母on99人生

跌到無曬感覺，日跌夜跌仲悶

得番900鎂profit
拎晒個900鎂買MAXR
3日跌左13%

當買入場卷感受股災

好彩好少聽廣東歌
唔洗點執 Spotify playlist

Profit咪又係錢
輸100k profit同輸100k本金一樣

TSM日日插水

唔係話去咗哈迪斯演唱會咩喂

Welcome to 牛皮市

想清倉攞少少鎂走場了

放？

石室遺憾

跌夠未

佢真係黑氣石

明明係熊市

石家軍怎算

可能要一鍵清蒼了

冇成日怕高追

返工已經晚晚加班做到頭都痛 放工再望住個跌市起身再計計豬左幾多，然後繼續返工

Tsm會唔會破產架

美股依家咁樣仲衰過大插

唔係話你，我想發洩下個仆街市姐

白玩幾個月

減少買債影響 XLF>XLK 永遠價投TLT

變左吸塵機

睇番d開心野

佢話死神會開大絕

話明準備 都未起行

你部機jam 紙喎

我都永不翻身了

諗定200蚊食咩好未

收割咗幾多牛市股神

不如我地夾返錢比你 你清左佢算啦

當我地跪底求下你呀

台灣準備亡國啦

有冇後悔呢d市唔執石？

Jb上場無升過

隻臭雞劉亦飛？

後咩悔

你繼續sh 咪會囉

唔係話佢，唔好意思

屌笑左

咁又佢啦

澳仔你出盡全力燈都唔夠鮑蛇黎

買YANG FREE MONEY

石仔變成了老巴心態

又話死神返流浮山

唔撚好呀 你係唔係想連郡大部人豬錢？

驚西咩

澳仔做左第二個白熊

鮑鮑 果段野 得 簡體 source...

琴晚都無up 呢句... 點會係interview 講呀

又插水

我唔信今晚趺

暴絲都冇水晶球，預唔到熊軍大統領即放大絕

你唔驚我地驚呀

我地夾返錢 買曬你d 股+跪低求你

諗清楚先啦

你幾時先覺醒重新用五線譜帶領執石教

WASHINGTON (Reuters) - Any changes to current Federal Reserve policy will come “gradually and with great transparency” and only after the economy has more fully healed, Fed chair Jerome Powell said on Thursday.

“As we make substantial further progress towards our goals we will gradually roll back,” the $120 billion monthly bond purchases the Fed currently makes, Powell said in an interview on National Public Radio’s Morning Edition. Rate increases would only be considered “when the economy is all but fully recovered.”

上年無限QE係唔係呀侵迫呀鮑做
今年一換廢登 即刻收水扮都唔扮

曲終人散

SI 咩事

開石家莊會員 只求莊主唔好買股

唔信邪

U.S. stock futures turned lower Thursday after Federal Reserve Chairman Jerome Powell told NPR’s “Morning Edition” that Covid economic stimulus and vaccinations allowed the U.S. economy to recover faster than expected and that central bankers, at some point, may be able to pull back emergency support.

滅郡了

原來成個禮拜眼眉跳就係為咗今日特大災難

跌撚完未

Hi 高分英

唔係越近底就跌得越急咩
仲有「近」只係講時間
唔代表跌得少

雪上加霜

曲終人散
全面開put, 好似上年咁食大茶飯

跌到就變低分英

“As we make substantial further progress towards our goals we will gradually roll back,”

中文譯得唔好...

"當我們能進一步並持續地有進展"

]

熊Gel啦今次

屌
不推文

有啲擔心你

快d 護教

搞唔撚掂

大盤股拆台
小盤股滅亡

高分英同高文英咩關係

個個當上年咁玩 就死得喇

With the focus on the strength of the economic recovery, the weekly jobless claims data, due at 8:30 AM ET (1230 GMT), will be studied carefully for signs that the employment market is improving along with vaccinations and the easing of business restrictions. They are expected to have fallen to 730,000 from 770,000 the previous week. The final reading of fourth-quarter GDP is also due at the same time.

飛龍在天 OK?

最衰就係你深潛+改名
繼續陽痿嗰市咪好地地囉

只係每次彈高比人沽既理由

台灣崩盤

SP關係

LM鮑蛇4月出黎話唔好意思玩大左

好掛住侵侵

飛到走撚埋

跌市煲劇訓教

我正式宣布美國亡國

明明係substantial further progress
戴撚晒頭盔都俾人沽

兩個死GAY佬

foresee 半年後完全復蘇
停買債其實應該
吸毒當補品

又話股票必賺既

加埋你咪變 嬲

佢呢排講咁多次嘢好易揾到位入

係咪4月會升 咁我忍埋依幾日喇

咁有排跌

講到咁隱晦 即係有減買債既諗頭囉

可能有人睇錯made

唔係

AI 62.5

牛B死了

再-0.3%

輸緊本金
已經覺得今年回本無望

接飛刀同撈底，一念之差

數據愈好 愈快加息 跌

數據唔好 qe無效 又要跌

完

係 下年4月

lm石仔放tsm
全部人all in

you are not alone

波叔 鮑蛇
都係熊市將軍

接飛刀
Dollar Cost Averaging

大戶比啲人性啦 又殺落去

垃圾股

買堆年增長50%的股
del apps10年

上年出咩數據都係利好 上
今年出咩數據都係利空 趺

台灣崩盤係因為你sh

慢慢跌先令舊年因為出大技死左果堆淡友安息

上年IPO堆股全部死哂

改玩法？

42蚊IPO價重有好長一段路

要負皮教主
龍軍先有一線生機

就快又到L子線 L子人唔在度 精神一直長存

pull back差個all字

石仔想台灣亡國

你係咪記錯

屌青蒼先

快清倉啦

轉去玩crypto 直接跌到total lose

上年IPO堆股全部死晒

有all 就崩到大姨媽

尊者

升下跌下果種 你夠唔夠膽？

到時又要加多幾個A子徒子

佢根本唔CARE 股市反正仲有4年 佢驚咩

lm RBLX <$30

有冇人準備清蒼，再開put

你唔係話今年玩多D index個邊

尊者你玩altcoin....好地地玩eth未算囉...

求下你買sqqq

納指之後升唔升唔知

好像今朝台巴咁講

睇個樣 好大機會要試120天線12600 穿埋就上次大跌低位 12200

再穿 就沒有然後

佢夠長命做到四年先講啦

玩股咪好 做乜撚野

忘記上年既走勢喇
你估年年好似上年咁咩 仲有窮人既

美股已清倉 等4月先

大家11800見

清哂..頂唔順

今日美股需要你 求下你出山

算啦我走一半先

直插無水花

唔係牙同船

12700 12200 最差落11400

盤前跌多左啦 幾十點 現貨跟唔上
開盤冇咁低

有d道理

武肺玩完big tech為咗要人返工就要全世界輸身家對沖

要跳樓了

1400 見

美國人開始賤賣資產

rty到未 2050

納3000

可摸耳沽張標期

連郡VIX:10000

想睇

落11我啲sqqq call財自

來浴斷派對

高分-英

鮑蛇真係不講武德
你一開波股市高位講咪好
大家拎profit走

你老尾跌到咁先話收水
大家一係要豬住走一係硬坐唔知道坐到幾時

未咁快投降
個股都可以月供嘅

唔怪得crypto回得咁勁

擺到明俾晒機會啲大機構走，然後我哋呢啲散戶就埋單

失敗人生

利申：same

完全解釋到呢兩個月跌乜鳩

通常話有2條路你揀

好過預期 跌

OK...我都坐半倉

wfc stock marketeconomy recovery is da best

西sir幾時上水定軍心

sqqq最低位入call

無侵係度

睇實 唔比條友造淡

唔好嚇佢啦
撞鬼啫無事嘅

呢個星期比你見到, 跌係冇原因

大V 無事喇

Tesla仲話用btc比
今日每部tesla平6/7皮？

最撚賤格係嗰啲機構仲夠膽死話乜嘢冇泡沫呀，要擁抱泡沫呀，好似之前高盛仲叫人買買買

走呀

前排做清蒼派會彈下
今次SH直插無水花

跌咪跌囉。

有美國同我一齊死 ，有咩好怕喎

你真係搞笑

原來大將軍就係死神

而家先走太遲啦

我上幾個post先問過，如果比特幣係咁跌，咁佢收返嚟嗰啲比特幣咪全部變廢紙 或者令到佢嘅盈收少左對美金果時

壓力山大 我都試過

屌女巴都玩到咁
連郡是咪沉曬船, 有冇rose上到木板冇事

唔好學我

盤前走定之後走

尋日hedge put開得靚

跌到咁深 我估3820止

我2月嗰時都係咁諗，點知好似你個名咁

眼壓最恐怖係飛機降落覺得隻眼會爆
痛到仆街要用手按實佢同埋'雲精'
最後發現原來眼壓高仲有鼻敏感就會咁
噴鼻幫到好多

錢冇曬 唔緊要，最緊要係人冇事。 （好似係）

Rthk好啲
鮑威爾：隨著經濟復蘇 聯儲局將減少買債

美國聯儲局主席鮑威爾表示，隨著經濟復蘇和目標取得實質性進展，聯儲局將減少買債；當經濟幾乎完全復蘇時才會考慮加息。他在接受美國全國公共廣播電台專訪時表示，當局上調對美國的經濟預測，是反映疫苗進展和財政援助，聯儲局會致力維持平均2%的通脹。他指，目前聯儲局政策的任何改變，都將是緩慢而極度透明，而且只會在美國經濟更力完全復蘇後才會進行。鮑威爾又表示，目前的債務水位無法持續，但美國現時有能力還債。

2021-03-25 20:30:29

呀大將軍又出黎推人去死 好彩96%cash

今晚滅郡

正路計好似今日港女咁, 會penis sell左一陣之後彈返先既.

今次跌市係咪長過舊年3月9月?

好過預期 可以盡備收水

又話離個底不遠

但其實都係會減少買債
股票係買未來

係

針了

咩位都會俾人屌㗎啦 坐啦

英文同中文版差少少都差好遠

唔好亂
擺返十年八載點都會升返小小嘅

今年白玩

豬多過9月

無言的侵侵侵

完了吧

搵人key隻龍入去

白卡飛gel完MP之後唔見左人

Tmv ERX 保屎忽又點 錯timing 一樣豬錢

Trump話過佢連任唔到就會經濟崩潰

鮑姐咁玩同頁頭放糧做老鼠條友無分別喎
上個禮拜托完直升
今日就縮手

係人都知十年龍市啦, 但你點知佢中間dd可以去到幾盡

連登咁多人叫SH，睇嚟要走避一避

gme避險

點都好 上年一年升幾倍呢支歌仔無得再唱了

驚閪咩。 大龍友毒巴

年尾數錢

去左環遊世界啦

跌得仲勁左

舊經又贏

mp跌到

if he was elected, the stock market will crash

有少少tmv

呢隻叫可鬥長命

去左買英國樓

曼城樓又贏

tmf就話鬥長命,TMV點鬥長命

去咗楊屋道街市咋

發現GOOG巴居然係連郡the darkest hour無上水

年年都咁真係個個都做股神

飛蛇gel頭指數 >>>>>> all TA
大家要識靈活運用連郡第一老散呢個指標

信我佢好快上嚟gel

咁總有一日會減少買債喎

今年數剩低幾多錢

熊皮龍GOOG巴

上年年尾入市 應該輸到仆街

咁有錢得唔得架

曼城同利
睇波就好
要揀同LV
Leeds起碼有將來d

收手啦屌你老母

嚇我唔到既

鮑威爾：隨著經濟復蘇 聯儲局將減少買債

美國聯儲局主席鮑威爾表示，隨著經濟復蘇和目標取得實質性進展，聯儲局將減少買債；當經濟幾乎完全復蘇時才會考慮加息。他在接受美國全國公共廣播電台專訪時表示，當局上調對美國的經濟預測，是反映疫苗進展和財政援助，聯儲局會致力維持平均2%的通脹。他指，目前聯儲局政策的任何改變，都將是緩慢而極度透明，而且只會在美國經濟更力完全復蘇後才會進行。鮑威爾又表示，目前的債務水位無法持續，但美國現時有能力還債。

二月頭果陣真係無諗過跌成個幾月
今次指數跌得少過九月
但應該大家都傷過九月

咩黎

之前回嘅全部輸撚返哂出黎

今日收-400點 大家話好唔好

tmv睇20年債率升

正常經濟周期
頂債率都做到依家2倍

好像2018年 10年國債都上3%
依家先1.6%左右

唔加注都輸?
tesla果陣幾多

真

要拋個西瓜搵返飛巴 講佢知

咩意思？

姐係有可能減債
照跌

咁我都全倉

TSM

有料
估唔到喇叭個突破力咁強都可以人為搞佢
睇下反唔反轉先道dee

$22--->$12 信者得救

goog巴之前消失幾日話去左爽爽

9月輸25%
今次輸50%

隻三倍做雞今晚又可以地心探險

Let's see

6月9月tesla 無左4成最多
之後對咩都無哂感覺

美國係咪已經滅亡
未開已經-2%

淡友門收生中

琴晚問巴打有咩升緊推介我買, 一買完DUSL又插到仆街

死神走之前同冥王開多個party先

新舊經一齊崩 股災？

繼續put鳩soxl 直到穿380

牙徒勁牙

有無人放左gbtc
入btcc?

ibhk 可以trade btcc?

全國核爆緊

Nike小股東
宜家都唔知加唔加好

都唔係我

C浪

2020年尾入場九成九豬
除非一黎買plug fcel果堆small cap
應該打和有少少賺

如果一月先買呢堆就跳曬ifc

爆買日可以sp接平貨又贏

一早傷過9月

可以穿到上星期五個底既話
都幾肯定 個勢好廢

大爆炸

衰貪心
想死

加班賺OT錢對沖好過啦

訓醒一定唔止豬呢條數

點撚樣可以 負100%+??
你仲要爭佢錢?

齊齊上路大插

今日升乜

之後浴火重生

訓醒豬呢個數已經要還神

6000 我信了 仲收唔收生

契媽

屌你老味 你以為啦ON9
而家差唔多10日有8日都係開市低收

好撚傷

師兄時空旅人?

掉返轉部電話睇

業績唔錯又唔升
諗住等奧運
宜家啲中國運動員係咪要同nike adidas割蓆

壞消息出晒

Welcome

Del app算

求其篤一隻納dee嘅股
都由一月尾高位跌at least 20%

擊鼓傳花的鼓鎚要停下來了

Soxl $22目標價

徒子豬緊幾多？

呢2日 被中國小粉紅攻打

其實指數都未去到盤前 3 4%
點解個個都叫哂春tesla都係-3%

一入場就坐過山車 幾刺激

又要開孖展接貨

溝咗貨再插 好痛

跟都唔跟你啦

有D野而家先走已經太遲

諗起EH個單野 中英文新聞

不如做個統計

SH既
走既

SQQQ升？VIX升？

珍，想拖羅了

敵棄我取
我就唔信小粉紅個個著國貨

原理同j圖post標題多圖=一張圖一樣

爆倉點解唔洗賠
破產就話姐

比雷公降低左戒心

真心跌得好小
個消息無料到

1.3做緊硬食師

我地D SOXL

嘩 又有中小型股穿前底

如果鮑蛇收水呢棍再插多兩日應該超過15% draw down了
咁就超過九月棍

希望快d插多兩日插完了事
咁既市好難捱
無盡頭咁

暫時10比1
30s內

人地33蚊本

tsm真係好穩定

即係乜鳩
日日都會有股穿前底嫁啦屌

盤前已消化晒收水消息
一陣大V

得番21%倉 都仲要-0.46%

Ass Cute好吸引

大把人上星期都買左野
包括我

【09：29】Cathie Wood建議年青人努力工作，令上司更賞職你，同時要在自己身上投資，然後待跳樓系統自行運轉。

原來係咁解

Index跌得小過9月 但個股就股災咁日日5%起跌

Ok 2030再見👋🏼

冇經歷過上年3月,
不過今年3月都好難捱....
升少少趺多多..

死神帶埋連郡一齊落流浮山

仲有邊個仲贏緊錢

而家又可以去番個成本位加貨唔洗向上溝 飛蛇又贏

究竟上年3月is點過

輸到無哂錢點投資

打住機過

升得 快買

唔知？

咪一齊沽

我繼續堅信納dee 唔會交叉

巴西又變種?
英國同日本個2隻點?

沽係咪要好高技術

上個禮拜一見到死神圖就八成倉減到兩成倉
星期二入到四成倉
尋日見到死神圖又減到兩成倉

算係避開呢劫
上個禮拜四，前日，尋日棍都痛到

上年全倉SQQQ

但係係日日跌3-4%

新gif

又跌唔穿12700 買得

張gif好撚正

CLS

做乜變左性

走左半點計

龍籤jai

looll返黎未呀
跌死人喇

又跌 on99

No DH SL
就得 打左就明天請早

msft 轉燈，都係mega cap 有料到

㩒個制

上年2 3月痛快好多 知大獲野
熔一次已經要清倉既都襯反彈清倉
要對沖既都開哂LP 所以反而唔係輸好多

幾好 但無反應

NKE開市應該會彈

比著上年一定會話利空消息盡出 準備反底
今年連群竟然係到左哭右哭 變了

啲油跌到幾時

坐 經濟好自然股市好

驚閪咩 坐夠幾年一定冇事

啲錢返緊 美國金

鮑蛇偷襲 基本面已變

明明綠燈 轉眼變成紅燈

未開市都咁撚紅 點捱

台積電好穩

加番水印呀
一齊又俾支牛偷

其實都超過左
一野打落去 短時間V返 無咩大問題
但而家呢個咁樣成個幾月咁跌 就真係CLS

幾年後美國都亡國

名？
打丁唔睇市了

穩定向下

開始分唔清個post邊句係真邊句係假

今晚落去試阻力位，終於可以整第二隻腳
遲咗成兩個禮拜

穩定下跌

美利堅省

寧願要5%的通貨膨脹率，也不要5%的失業率

唔好搞我女朋友

雷公:
均線怎麼樣?
有沒有結構性風險?

DXY

咁搞法聽晚就叉 除非一野上返幻三

Powell每次都只係將之前嘅嘢重覆講一次
但就個市就次次講完都會閪冧

見到有人講 去睇日劇新番先

到底係低高腳定高低腳

DLS

股價跌左
美金升番
即係無輸

CASH IS KING

集結煲日劇

仲有半個鐘 人踩人

:~指數都未去到盤前 3 4%，TSLA 都-3％
玩撚完了

飛蛇gel頭係真

CLS
SE 190

米奇老鼠係咪有靚位入

屌 又中伏

個個都話係自己女朋友咪變公廁

飛蛇會唔會又重傷

129入咗NKE

又殺牛

00後

你指數跌到3-4%
佢跌緊20& up啦

D mega crap冇咩問題 經濟復蘇洗走上年d bubble
同上年3月比好明顯 aapl msft amzn唔會跌得幾多

債息睇嚟短期見左頂
其他商品都係美元走強之下受壓
實體經濟向好
萬事俱備 只欠東風

無晒HP但係有好多MP

墮room玩完了

盤前 中小股被血洗
有少少返到3月頭果野咁

睇佢有無上黎咪知

今季想睇o既得番我家的故事大結局未睇

原來好住？
二十年前 Leeds fans

二月之後最穩係佢

數巴幾時入左龍軍

All in sqqq 財自

原來你講石原個套已經一早上年7月首播但無留意到

領軍接飛刀，眾卿家，該劍指何方

佢應該會吸取fvrr既教訓，壞消息入貨，以為美股長莊，今次MP就開個閒比佢，殺到底褲都無

個個都係度爭, 無人理個市

加

穩左成個月, 忍唔住

到底韓國有錢佬有無屌過佢

RIOT 玩blockchain都跌到咁

應該掉翻轉計

架車價格係不變 所以反而要俾多啲btc?

You are tearing me apart, Wood!

屌你d small cap隻隻盤前比人洗8%

人地洗撚so有錢佬咩
分分鐘佢都仲有錢過D有錢佬添啦
你睇下勝利就知, 做撚埋老細

藥劑師？
我係睇西野七瀨

清劇師

我都唔識

係咪跌足一個禮拜

AI 62蚊

me

你睇下d spac
全撚部無一幸免 沖撚緊去起跑點9$

我埋單

連郡守喪日

today is a good day to watch Justice League. Credit to rarbg

屌你老母gme又升

台巴我地可以一齊食花生了
好彩尋日忍手無入

Crypto係逐倉計 佢爆倉嗰個位就係你戶口餘額變0嗰刻 所以玩槓桿承受唔到太大波動 除非你好有錢無限入錢大法

價值回歸

幫幫手 sqqq

我一向全倉好龍架喎
之前睇全線bubble有排都未爆
減買債縮表加息開始先到啦

呢套劇劇情好垃圾

咩small cap
我隻SFT只係-0.5%
雖然佢都已經跌無可跌

最撚癲係announce左既都可以沖落去
所以早排見到一堆收購埋D垃圾都可以升到仆街個D
好撚ON9

好明顯啦
之前我以為書店女孩講多 d 書局運作
點知得第一集有講

有無日劇推介
睇完天堂與地獄

4個鐘

輸到入肉，都係del app 專心返工好啲

係尋日買左慳返六七皮

失去做人動力

54比14
睇下今輪會洗走其他人

未有驚呀

日劇最深刻嘅我都係legal high

SI FCEL QS DNMR

我本身set左去澳洲買平價驚

天堂醫生

應該要睇Logistics
睇完個市都跌得差唔多了

我見完暴巴喪post
就係啱啱想睇

Thank you, that means stock market keeps dropping

我叫左佢sqqq

35 days jm9

呢個POST睇黎好撚多有AC既CDR
仲未計無AC既 應該好撚多
咁短時間有成100人

呢堆.....

我機都未收到

屌，好撚不安

雖然我喺淡友，我都係揀SH㗎

bubble價值回歸

岩曬大跌市睇

同一睇法...

死神幾時返流浮山
最多請你食海鮮啦

如果今季就
我家的故事
編劇吉丸圭佑的沒有條理的生活

比較近o既
危險的維納斯
半澤直樹2
我的家政夫渚先生
bg2
家政夫三田園4

好痛

對波好紅

兩成倉阿木K同TSM都掙扎緊走唔走一半

咁抵你輸

得返d蝕錢既

點接飛刀

平時我都少出聲mon po only
例如克狗呢d可能有份投票添

贏緊400點

其實鮑蛇都講一樣既野 都唔知點解仲可以講一次跌一跌

又唔會既
就算以前D90年代既動畫我都會特登搵返黎睇
e.g.龍珠呢D

300%係咩位 就係11600?

最多咪DROP TO ZERO 有咩好不安

琴日青蒼點計

依家2成貨都想斬

見個股大跌15%買少少

即日搏反彈算

大到呢

今晚要屠龍了

目前比數？

打機屌女唔撚睇市

日日跌

短多一星期應該差唔多
估唔到磨跌無一下大插

Dis $180

71比22

家政夫三田園好睇

直接講實數算啦買/沽得個一兩張細期又出黎指點江山

壯浩派

dklm 跌撚完未, 有疫苗先黎跌

納巴 路易巴輕鬆跑贏連郡

你英國買？ 好貴啊屌 肉赤

160我開孖
上次miss左

30天線升唔穿後 有感覺會跌
但估唔到呢2日 突然又加速大跌

本來已經叫波動收窄緊 叫穩定左少少

好吸引
但道指落地獄ok?

至少我唔使喊苦喊忽

其實咁樣好唔準
真係清左倉
短期內都唔會上黎 或者好少上黎
跌市踏入第三個月啦
再過一個月指標上就算熊市啦
呢幾個月走左好多人啦

點解仲可以咁多人SH，全部都唔驚熔斷？

落硬
放心
長遠都係會升唔好變單邊玩

熊市確認

本多終勝

揸十年 del app

平極都700幾啦

200 天線未穿
未 加息 未收水 出面成街 武肺...

熊 ?

你估個個都10倍SPY玩界王拳咩
好多都無孖 甚至都半倉都未到

Nike stock比班中國友狙擊

今年得7.88%應該一堆人輕鬆跑贏我

支牛D人係咁嗌沽空NKE
入返少少先

我指標係Tesla sor
咁即係無輸

有冇人盤前清咗倉
開市就彈

仲有得點姐
六合彩=市夢率

熔斷？

170%

10%

Dis都跌咁多 有d危險

連郡應該大部分負數

你上年3月未入場?
佢熔多次咪救多次咯

未開市已經 -7%

想sh, 鳩up都好，有冇巴打比到啲信心我

今日盤前暴跌呃貨

on9 比人當燃料

Good stocks only go up

溶又可以點

今高明低
本多終勝
如日中天

哈哈哈哈

呢個市其實開孖都要用信念

納指今日跌唔跌到去 -2%?

你睇下1月4去到1月27

行2018長熊市跌返一年

一早靠BITCOIN消息炒高十倍八倍
派夠貨自然會跌

大市都跌啦 順便一次過插啦唔洗爭

就係上年3月在場一早清左倉，熔斷好得人驚架

第一次入坑
Carry小妹得唔得

對唔住 我唔玩啦 可摸耳俾返啲錢我

71要計埋幾多人已經負數緊

咁你一早清左倉咪唔驚，不過你長線就另計

跌到無心跳了

準備叫春

飛巴有料
上水gel下頭又千趺

一日未開盤都未知咩事 散戶好難去影響大局

- 週四盤前，美國股指期貨小幅下跌，鮑威爾在今日早些時候接受採訪時表示，隨著經濟復蘇和目標取得實質性進展，我們將減少購買債券規模。

鮑威爾說，“隨著時間的推移，我們會非常緩慢且高度透明地行動，在經濟完全復蘇時，收回在緊急時期提供的支援。”

他還說，疫苗分發、財政支持令經濟前景改善。而盤前公佈的失業金數據印證了這一說法，初請失業金人數意外大幅下降，顯示美國就業情況有所回暖。

截至3月20日止一周，初請失業金人數為68.4萬人，是公共衛生危機爆發以來首次低於70萬人，且與一周前的78.1萬人相比大幅下降。續請失業金人數也跌破四千萬。美國去年GDP終值也有所上調，從之前的增長4.1%上調至4.3%。

跌10%就熊市

賣幾股TSM咪得

今晚最後逃生門？

160

真係算熊市咩 S&P500呢兩個月重係做緊Higher Low/Higher High

無咩可能
係既可以all in

界王拳

一早閂左

晚晚紅 想死

god I hate 20% tax

做w型

找數紋J未

減買債 但債息唔上

我183其實有貨不過唔介意跌落去繼續買

最後逃生門

US Government Bond Yield%

Name | Yield | Chg.| Chg.%
U.S. 1M | 0.013 | -0.000 | -2.31%
U.S. 3M | 0.023 | +0.003 | +14.00%
U.S. 6M | 0.041 | -0.000 | -0.98%
U.S. 1Y | 0.071 | 0.000 | 0.00%
U.S. 2Y | 0.143 | -0.002 | -1.66%
U.S. 3Y | 0.295 | -0.005 | -1.70%
U.S. 5Y | 0.814 | -0.022 | -2.64%
U.S. 7Y | 1.245 | -0.024 | -1.86%
U.S. 10Y | 1.593 | -0.021 | -1.32%
U.S. 30Y | 2.295 | -0.020 | -0.87%

琴日先半倉左
諗住今日會彈
轉晒大股算
打持久戰，愈跌愈溝

股災完未

上星期狂gel而家又散水

仲有2分鐘..

就黎行刑

負緊

審判日

無 建議你斬倉
留得青山在哪怕無咸書

納跌0.6% d股跌左十幾%

準備好未

但月頭果時一樣

收水

牙暴仲未帶死神走

尋日smh換soxx，結果入完冧閪賣唔到

我以前有全套去到布歐漫畫

好似

d舊經支撐住

開盤肯定棍落

mega crap都未閪冧 吳京

點解可以咁多

阿婆都識玩

舊經最近都弱左
ba f x 之前升果堆 好多都跌

台積電綠燈

又跌錢啦

爛果冧左

牛市股神2020
合埋眼是但篤一隻都贏

根本係俾人撳住嚟屌

Si 肉丸

向下既氣氛好旺

咩料

又要傷心地數鎂

逃生門出沒注意

酒呀

Nike 生命力好勁

又要炒XLF

maxr突然綠

升返晒冇事了 龘撚到

回升啦大V

岩岩打左電話比鮑蛇。頭半個鐘會開逃生門比大家CHING CHONG，GOOD LUCK

巨棍向上

V上去

V

宜家開返啦

夾L死淡友

咁快gel

Tsm綠 我有冇睇錯

酒呀最後機會

盤前se跌6%一開綠燈

3分鐘就gel

盤前紅通常盤中龍
仲有徒子全陣

CLS 做淡慘過做雞

逃生門

大鱷大戶走晒去mega cap
我越黎越體會到呢個策略既屈機地方
進可攻 退可守
因為如果直接退市 指數暴跌
咁大量散戶肯定一定走
對大鱷大戶完全無好處

但如果撐住指數 令散戶覺得只係板塊輪動
資金好快回歸
咁樣就可以留住好多散戶 甚至吸引好多人抄底

因為大市基本面仲良好
好多人 youtuber靠垃指去分析大市走向
自自然然會陷入大鱷大戶設既局

之後就睇有無誘因令大鱷大戶回歸科技股同成長股
或者繼續留係股市
如果無 可能下一波就到mega cap大跌
而科技股同成長股無回升
咁就真係貨真價實既熊市啦

小朋鳥係唔係沽空得

頭半個鐘...

SE綠

轉埋燈CLS

GME咁都升到

快D酒牙 最後機會牙

逃生門已關

第一大重倉 暫時唔使做雞住

通常咁多人嗌走
果晚都會升到叫哂春

aapl股東表示,
都冇跌過又冇升過

點解你地話v
明明我全紅

頭30分鐘就靜啦

有幾耐?想請教下

大家開心完啦 可以跌得

NKE可以再落嗎?

Bull trap

se係我第二大倉

屌，BA回到解放前

飛巴隻mp綠燈

跌到麻木左
打機算

教主第一次

講緊依轉跌市姐放我一條生路

紅v完都可以係紅

v完

3月5號納弟最低12397
今次跌得穿

咩

開個5分鐘就Gel晒
1點棍 2點棍 最後狂歡15分鐘

綠埋 我有冇睇錯

憑高加yang

想同你講4月要揸實
我都會入返

d call

成堆個股已經低過果陣

12200
轉埋熊市